「突發」港龍機右引擎起火 飛機在外海盤旋洩油

一架從高雄小港機場起飛的港龍航空，才剛起飛沒多久引擎發出怪異聲響，有目擊民眾表示是右引擎起火，這據了解這班是港龍451，8點2分從高雄起飛，右邊2號引擎疑似起火，起飛不久就起火，這班飛機在外海盤旋洩油後，緊急回到高雄小港機場，消防隊已經在跑道待命，引擎起火原因還有待進一步釐清。

原文：